［香城online森林版］遊戲裝備/攻略整合！

裝備:
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

十萬個裝備為什麼

物品:
激光燈
(蕩失路可以向天上面照射，等人發現知道你位置，記住小心照到人隻眼，畜生另計)
話說今日用呢枝野 射到人地不要不要

爬山觀星激光電筒裝備討論

雨傘
(沒有J字型手柄當掛勾，所以金屬尖頭設計，方便插係泥土上固定)

波子
(蕩失路可以用佢做記號，遇險嗰陣都可以倒喺地下防止敵人前進)

必備急救用品:
大支裝鹽水
(主要係比前線/後防用，最好買密封包裝嗰種，費事俾人加料，全新開咗黎用就一直袋住，直到用曬，唔好放喺地下/物資站)

細支裝鹽水
(最好一人一支袋住，必要時可自用)

M巾
(可以立即封閉大範圍傷口，達到止血作用，自帶粘貼效果，不需要膠紙)

戰術攻略:
陣營

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

第一排前線
(盾上可以貼上習大大樣子/國旗的標誌，以表達愛國)
我爺爺ge妙計，用一招就唔敢攻！

滅火隊
(做滅火隊，一定要帶雙豬咀！泳鏡！頭盔！冰袖！手套！做完滅火，請用水清走皮膚上嘅殘餘物)
【滅火隊】 屌，呢支野簡直係滅火神器！！！

想做滅火隊既同我入黎！！

提示:
如果真係出水炮車，請轉場/入商場，打游擊戰！
女仔唔好着背心短褲！
幫手整鐵馬搬鐵馬記得帶返手套先！
所有拎左嘅物資自己帶走，唔好用完就放喺地下！

希望大家睇到

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Push

傳說裝備仲未斷貨 !!!

60926, 60923, 60921, 2297, 6006, 6003, 5P71-6等等Filters 全部搵到咁滯 :

各種豬咀 :

燒焊手套 :

其他野可以自己再發掘下

買完寄去集運公司再轉翻黎香港, 我自己權衡過各間集運公司之後揀左 Buy and ship :

其實台灣買都係好選擇呀, 豬咀 Set 幾平
不過我試過既網站好多都要台灣 SMS 驗証,
PCHOME 可以用香港 number 仲以為過到骨,
點知到最後俾錢張信用卡都要係台灣出既
本身我係睇中呢間既, 識買可以望望

Buy and ship，由美國到香港要幾耐左右？

佢話平均 5 日倒

推

推 戰術好緊要

咁樣買岩唔岩?

我唔太清楚，但你個豬咀咁佩係最好